港女出哂飲奶力 終於都創歷史新高😅

歷史收市新高

原來仲差幾廿點😅
依家係收市新高😂😂

港女用盡力夾事業線

向33000進發🧗🏻‍♂️
夾爆廢淡🧙🏻‍♂️

港女唔屌唔得醒